幣少FCC coin跌穿52週新低，失守0.1，低見0.08，淪為仙幣

觀望止跌回穩

借credit card all in

all in 將來變bitcoin

求撚其阿茂都可以整隻幣
值條毛都偷笑啦

點先可以買一粒
想買黎笑下

買一粒咁少

慘得過大把水魚上釣

係咪真㗎

嚇我唔到嘅 ，係技術性調整

依加買10蚊
到時移民火星就靠佢

[睇圖避莊家股濕9 FCC幣]
股權過度集中嘅產品容易俾莊家舞高弄低, 因此除你好熟莊家心, 否則因此睇圖玩係冇用, 因為大戶曉畫圖。
斃少嘅FCC貨源一樣歸哂邊, 同一啲莊家股走勢亦相似，一齊睇睇。
***首先要知莊家貨底成本非常低。老散唔好以為股跌個莊會蝕錢。咩價套現佢都贏。10蚊跌到1蚊以為好抵。但忽略咗垃圾其實1毫都唔值。***
Stage 1: 大戶放風隻嘢好有前途, 左手交右手托。散戶貪新鮮。大升
Stage 2: 高位難吸引更多散戶入市, 大戶震倉等老散以為有靚位入。
Stage 3: 再次左手交右手搭棚。
Stage 4: 大陰燭。大戶要錢唔要貨。質低個價, 等散戶以為好抵狗衝接, 成交量升。
Stage 5: 陽燭後抽。沽壓暫減, 散戶血肉長城。散戶以為調整完畢追入。
Stage 6: repeat stage 4, 成交量增係因為散戶繼續唔識死接貨。

by 開sir投機

講到佢上左52周以上咁